紅十字會：多種血型血液庫存降至警戒水平 籲市民捐血

紅十字會輸血服務中心呼籲市民前往捐血。發言人表示，現時血庫的所有血型血液存量，包括O正、A正和B正血型血液已下降至警戒水平。

發言人說，除了銅鑼灣及荃灣捐血站，早前已將服務時間延長至晚上8時。中區、觀塘、沙田、元朗4個的捐血站，將由今日開始至星期日延長服務時間至晚上8時，方便市民捐血。中心會在這段期間特別設立一條專線：2710 1202，每日由上午9時至下午5時解答查詢。

發言人表示，過去數月天氣經常不穩，包括數次颱風襲港，令血液收集量持續下降。呼籲合資格人士支持及參與捐血活動。

攬炒啦

個個月都乾塘

仆街流血流撚死都唔益你

咁早為十一黃金週做準備

wfc

我gay 唔捐

公務員及家屬睇醫生有得打尖，點解捐血唔身先士卒？

做野咁辛苦捱到身體差晒，點樣捐呀，等人捐畀我仲好啦

哦